# ประกาศทำลงและจากที่เคยเป็นของSevered Wii U iOS Exclusive PS Vita #
เกม“Severed”ผลงานล่าสุดของค่ายผลงานเกมในอดีตได้แก่และซึ่งเคยเป็นเกมเฉพาะเครื่องเท่านั้นล่าสุดประกาศทำลงแพลตฟอร์มอื่นเพิ่มแล้วได้แก่และซึ่งมีกำหนดการทำเสร็จสิ้นภายในฤดูร้อนนี้ช่วงเดือนถึงสำหรับเวอร์ชันและจะมาในรูปแบบของทำให้ซื้อแค่เกมเดียวก็สามารถเล่นได้ทั้งบนและส่วนของจะมีอัปเดตกราฟิกแบบเพิ่มเติม
พร้อมทั้งสนับสนุนการใช้งานและจะปรับแต่งเกมเพิ่มเติมให้รองรับการใช้งานแบบจอทั้งบนและในส่วนของรายละเอียดของเกมเราจะได้รับบทเป็นผู้หญิงแขนเดียวที่ออกเดินทางตามหาครอบครัวของเธอระบบการเล่นจะเน้นที่การใช้งานเป็นหลักในฉากต่อสู้เราจะอยู่ในมุมมองของบุคคลที่หนึ่งและใช้การตวัดนิ้วบนหน้าจอในการจู่โจมและป้องกันที่มา–
TouchscreenBased Action RPG Drinkbox Guacamelee Mutant Blobs Attack Exclusive PlayStation Vita Drinkbox Wii U iOS Wii U CrossBuy Wii U Wii U HD OffTV Play Wii U Touchscreen Eurogamer 